CR 五個deck求評

想睇下有咩可以執，但係唔好叫我放傳奇卡 (因為一張都冇)

又唔講幾多分，又唔集中升卡。玩西咩！及旱放棄吧！

糞GAME

Trophies嘅話1800
升卡你估我唔撚想升，屌要抽得中至得，我又唔係冇錢

你個經典陣黎喎,用埋女武神同女槍手

你講邊一隻deck

我既意思係集中升一套，你左升升，右升升結果只會強差人意

3,4,5 都可以接受，但第五個個其實飛桶係要配野豬，礦工或者天上的三蚊或者六蚊。所以第五個個可以換走飛桶，換入其他。

我主升2號
不過只玩一個deck會悶，所以砌5個deck

者係第四張圖

你個陣加飛桶好怪，所以建議改其他。

換左箭雨

而第五張圖係特登擺晒D卒仔出黎，用黎練放兵